美股不問價即入：AMRS！不要問！唔信罷咒！

發達機會

入爆佢

3.02

why

咩公司

咩冧吧

0005

睇左做ASMR

正 發達啦今鋪[/left][s][/

Yeah

10月8日

3.21

想進步就自己睇啦

AMRS

Topic寫左

你弱智？